[方便大家聲援手足]被捕人士關注組已新增IG

為不同社交媒體使用者可取得上庭聲援最新資訊，可追蹤：

被捕人士關注組 Instagram

授權予 最前線 Facebook

*提提大家追蹤前請注意個人私穩*
請轉發給Facebook/Instagram用戶

德國聯署
1. deadline 25/12 (成功)
2. deadline 30/12 (成功)

3. 暫時最後一個 deadline 1/1 仲要28000人
［附教學］
德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

美國聯署 deadline 3/1 仲要7000人

deadline fighters 請出招

大家多啲支持手足